［係咪戇鳩］民陣申請集會就只准遊行，申請遊行就只准集會

地點仲好似次次一樣
準則究竟係咩？

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

呀sir做野查案不嬲係睇興趣，唔係證據

NOW OR NEVER